Wifi Mesh vs Wifi Repeater

宜家用緊既Wifi Repeater死日死機, 諗緊換Wifi Repeater定係upgrade去Wifi Mesh

屋企用緊cheap cheap 100MB 寬頻, 究竟值唔值得去買Wifi Mesh?

唔要支那品牌, 因為唔想被監控

一定係mesh la

100就算
咁慢

不過wifi mesh宜家都要過千

即係照買個新wifi repeater?

唔使
你去黃金睇下
不過就要捱屎味呀
應該九百幾接近一千就有交易

唔會係支那品牌?

同埋唔好浸過屎水就得

唔記得咗乜鬼嘢牌子
總之唔係tp link囉

我覺得租都可以，反正包換，兩年後又新model

呢兩幅圖唔知可唔可以幫到你呢

source：

快餐：mesh唔一定快，但repeater一定慢

三頻router + repeater 一樣做到 mesh 果個速度
不過三頻router + repeater同mesh router價錢差唔遠

mesh la

買個貴少少既router mesh 都唔洗

有唔少非支那大品牌嘅產品都係支那製造
你可以去店/品牌facebook專頁 問下先

你想賣幾多隻先？
有冇轉光纖嘅可能？

估唔到reply舊文

買咗啦

買咗netgear最cheap個隻

最cheap嘅mesh？
邊度造

Made in Thailand

記得佢有隻extender都好似係MIT
mesh就唔知

師兄有用後感未

So far so good